
                      La mejor peli de Batman que he visto sin duda. Nada larga, llena de acción sin resultar pesada. Recomendable. Batman, aunque protagonista, cede escenas al resto de coprotagonistas, como a la estupenda Anne (me ha encantado tanto su personaje como su actuación), los malos, Morgan (esta vez simplemente correcto, su papel no daba para más), los 2polis, y Alfred!! Yo creo que deja abierto a una cuarta, una secuela de esta.
        
            